[
    {
        "randomId": 350
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kagaramiye inzira",
            "option_1": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "option_2": "Isake; impanda",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Agakongorerwa",
            "correct_answer": "Agakongorerwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera aho uzikundira ntuhatahe",
            "option_1": "Ikibwana cy'imbwa",
            "option_2": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_3": "K'umutima w'undi",
            "option_4": "Intore mu muhogo",
            "correct_answer": "K'umutima w'undi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karavugira i Tanama",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Ibiboga bigaze",
            "option_3": "Ibivumvuri",
            "option_4": "Inshunzi mu cyansi",
            "correct_answer": "Inshunzi mu cyansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hagarara mu itahe najye mpagarare mu itongo",
            "option_1": "Intashya",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Umurunga",
            "option_4": "Umugunguzi",
            "correct_answer": "Intashya"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Wanzitse mu ruzi ndasya",
            "option_1": "Umwambi",
            "option_2": "Urusenge",
            "option_3": "Umuheto n'imyambi",
            "option_4": "Isekuru; intebe; igisabo; imbehe; umwashi; umuvure",
            "correct_answer": "Urusenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hirya umuganda no hino umuganda",
            "option_1": "Impururu z'ababi",
            "option_2": "Intore mu muhogo",
            "option_3": "Ururimi hagati y'amenyo",
            "option_4": "Isake",
            "correct_answer": "Ururimi hagati y'amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nk'aka kanya",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Imbaragasa mu kirenge",
            "option_3": "Ibirago",
            "option_4": "Imashini idoda (icyarahani)",
            "correct_answer": "Imashini idoda (icyarahani)"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nshiye mu ishyamba rimpa umwezi",
            "option_1": "Ibarizo",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Umuko mu mukokwe",
            "option_4": "Ikigore cy'ikiva mu nzu",
            "correct_answer": "Ibarizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirancubakirimo",
            "option_1": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "option_2": "Ibihaza",
            "option_3": "Urusyo",
            "option_4": "Imondo mu gihu",
            "correct_answer": "Imondo mu gihu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kajugujugu ka Kamarankoni",
            "option_1": "Ijambo rya mukeba",
            "option_2": "Uruyuki",
            "option_3": "Uruho",
            "option_4": "Inkono mu mashyiga",
            "correct_answer": "Uruyuki"
        }
    }
]